{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008927",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/SUITSUPPLY/GM0023030244045/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "테리코튼 폴로 긴팔 니트 - 아이보리"
    },
    "text": "SUITSUPPLYで生産した製品はSS23 / SJ3251SCT0 商品番号を持っています。 この製品はクラシックなデザインの長袖ニットで、柔らかい肌触りを感じられるようにテリー綿100%生地で製作されています。 シルエットはゆったりと体を包み込み、快適な着心地を提供します。 表地は綿100%で構成されています。 洗濯方法は次のとおりです。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルで保護してください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 洗濯後、形が垂れることがありますので、きれいに形を整え、日陰で乾燥させてください。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "この製品はクラシックなデザインの長袖ニットです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんな生地で作られていますか？",
            "answer": "この製品は柔らかい肌触りを感じられるようにテリー綿100%生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品のサイズはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "この製品のシルエットはゆったりと体を包み込み、快適な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "この製品の表地は何で構成されていますか？",
            "answer": "この製品の表地は綿100%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品は淡い色の製品はどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際、ボタンやアクセサリーはどのように保護すれば良いですか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルで保護してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は水や汗に弱いですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "洗濯後の乾燥方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "洗濯後、形が垂れることがありますので、きれいに形を整え、日陰で乾燥させてください。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 415
    }
}